呢個藍絲死肥仔做乜野？出嚟放風立辱警罪？

youtube推介d藍絲垃圾頻道

唔好click入去俾hitrate佢賺

想睇Youtube見到呢d截圖真係想打爆個mon

Don't make
拉

Youtube唔知做乜暗推好多藍絲KOL
黃Channel就打壓
話唔係有支那人係香港Youtube搞搞震都冇人信

呢位simon 係我同事

藍屍KOL全部都好似騎呢怪咁,好多弱智樣

佢地用啲字體有format架wo

辛苦哂你

咁你都頂得順

佢真人正正常常冇乜野=,=

Ching 都係藍絲五毛？

個樣真係似弱智仔痴撚線

呢條冚家剷出名藍絲五毛

似乎佢喺公司入面做都應該做得一帆風順喎

支那共匪最鍾意唆擺呢啲弱智藍絲圍爐取暖

大大師兄咁款

爆佢料啦,等手足搞搞佢幫佢出名嘛